{
  "Download form data": "下载表单数据",
  "Save your form data": "保存您的表单数据",
  "Save your form data description": "下载您的部分填写的表单数据为HTML以保存您的进度，并在以后继续填写。",
  "Rotate": "旋转",
  "Reorder Page": "重新排序页面",
  "Previous": "上一步",
  "Done": "完成",
  "Next": "下一步",
  "Create & edit": "创建和编辑",
  "Create & edit description": "工具栏拥有您所需的打印、保护、编辑、注释等等。",
  "Navigate the PDF": "浏览PDF",
  "Navigate the PDF description": "使用侧边栏查看书签、页面、注释、表单信息、附件和图层。",
  "Test with your own PDF": "使用您自己的PDF进行测试",
  "Test with your own PDF description": "上传文件并测试我们的功能。",
  "Print your PDF": "打印您的PDF文件",
  "Print your PDF description": "轻松导出并按照您的规格打印。",
  "Directly edit PDF content": "直接编辑PDF内容",
  "Directly edit PDF content description": "选择编辑工具以移动或修改PDF中的文本、图像和形状。",
  "Rotate pages": "旋转页面",
  "Rotate pages description": "右击页面缩略图以修复页面。",
  "Reorder pages": "重新排序页面",
  "Reorder pages description": "点击并拖动页面，以在缩略图侧边栏中将页面放置到正确的顺序。",
  "Crop pages": "裁剪页面",
  "Crop pages description": "在您想要裁剪的页面上拖动一个矩形。",
  "Add a note": "添加备注",
  "Add a note description": "“备注”工具可以在PDF页面的左上角添加注释。您可以将其拖放到您想要的位置。",
  "Leave your note": "留下备注",
  "Leave your note description": "选择备注工具，直接在PDF中点击以在上下文中留下备注。",
  "Format your note": "备注格式",
  "Format your note description": "更改所选备注的外观和调整它们在页面上的位置。",
  "Create a callout": "创建注释框",
  "Create a callout description": "在页面上添加一个注释框以突出显示文档的细节或部分。之后，您可以自由移动、调整大小或添加批注的文本。",
  "Stamp": "图章",
  "Stamp description": "创建您自己的图章以方便地标记您的页面。",
  "Create a stamp": "创建图章",
  "Create a stamp description": "您可以使用“创建”按钮创建自己的自定义图章。点击任意图章以添加到页面上。",
  "Measurement": "测量",
  "Measurement list description": "使用测量工具测量PDF文档中对象的距离和面积",
  "Measurement description": "当您使用测量工具时，测量信息面板会显示关于测量的信息，而右侧面板则用于设置。",
  "Select what to redact": "选择要标记为密文的内容",
  "Select what to redact description": "选择“标记为密文”以开始选择需要标记为密文的文本、区域或整个页面。",
  "Apply the redaction": "应用密文",
  "Apply the redaction description": "准备好要标记为密文的内容了吗？点击“应用”。",
  "Search & Redact": "搜索&密文",
  "Search & Redact description": "在整个PDF中搜索术语，并选择要添加密文的内容。",
  "Search for terms": "搜索术语",
  "Search for terms description": "准备好对您搜索的内容进行编辑了吗？将鼠标悬停在上方，然后点击“标记已勾选结果以标记为密文并“应用密文””。",
  "Form builder": "表单构建器",
  "Form builder description": "让我们创建这个表单！选择“创建文本域”工具并将其放置在文档中。",
  "Create a signature field": "创建签名域",
  "Create a signature field description": "为签名创建一个指定的空间。选择工具，然后点击并拖动。",
  "Add more form fields": "添加更多表单域",
  "Add more form fields description": "测试更多类型的表单域！复选框，单选框，下拉框等。",
  "Create a signature": "创建签名",
  "Create a signature description": "选择PDF签名工具以创建您的自定义签名。签名可以保存在此菜单中以便轻松重复使用。",
  "Insert your signature": "插入您的签名",
  "Insert your signature description": "将您的签名放在域中（或PDF的任何其他地方）！",
  "Protect your PDF": "保护您的PDF文件",
  "Protect your PDF description": "为您的文档设置密码",
  "Search PDF text": "搜索PDF文本",
  "Search PDF text description": "输入一个单词或短语以在PDF中找到所有的实例。",
  "Loading...": "加载中...",
  "Collaboration": {
    "dialogTitle": "网页协作",
    "Component": {
      "emailAlreadyExist": "您输入的电子邮件地址已存在于共享列表中。",
      "enterPwdTip": "请输入密码",
      "sizeTip": "文件的大小不能超过10 MB。",
      "getFileFailed": "获取文件列表失败。",
      "uploadedSuccess": "文件上传成功。",
      "fileuploadFailed": "无法上传PDF文件。",
      "fileMoreThen50M": "该文件过大。最大文件大小为50M。",
      "fileExistTip": "该文件已存在，您是否想要替换它？"
    },
    "CollabAuthor": {
      "inviteFailed": "邀请失败，请稍后再试。",
      "noCommentPermission": "您无权发起协作，因为该文档不允许评论。",
      "portfolioTip": "抱歉，pdf文件包不支持共享。",
      "permissionSetError": "更新权限失败。",
      "inviteSuccess": "邀请成功！"
    },
    "CollabParticipant": {
      "noExistCollabId": "协作会话的id不存在。",
      "removeError": "无法移除协作成员。",
      "noPermissionAccess": "您当前的账户没有权限访问此文件。请使用另一个账户登录。"
    },
    "ModalDes": {
      "getSharedLink": "获取此文件的链接，与他人共享以允许他人查看此PDF文件。任何人或具有此链接的指定人员都可以访问此文件。",
      "endCollabTip": "此文档将不再共享。您要继续吗？",
      "collabHasEndedTip": "共享文档已结束。请联系所有者。",
      "permissionChangeTip": "您的权限已更改，请再次尝试。",
      "RemoveMe": "如果您选择移除自己，此文件将会从您的共享文件列表中移除。您想要继续吗？",
      "pwdTitle": "请输入密码："
    },
    "emailFormatError": "电子邮件格式错误。",
    "submitEmailTip": "请输入电子邮件",
    "copySuccess": "复制成功。",
    "getMembersError": "获取成员列表失败。",
    "getPermissionError": "获取权限失败。",
    "passwordError": "密码错误。",
    "collabOpenFailed": "无法创建协作会话。",
    "openFailed": "文件格式可能无效或已损坏。",
    "cancelScreenSync": "停止聚光灯功能",
    "stopSpotlighting": "参与者们不会在您停下来的时候对您进行关注，您想继续吗？",
    "followScreenSyncFailed": "关注失败",
    "followEachOthor": "不支持互相关注",
    "createScreenSyncFailed": "创建ScreenSync失败",
    "restrictedAccess": "协作受限的访问权限",
    "Foxit Web Collaboration Demo": "福昕网络协作演示",
    "Go to Demo": "前往演示",
    "©️Copyright belongs to foxit": "©️版权归福昕所有",
    "(Can Comment)": "(可以评论)",
    "(Can View)": "（可以查看）",
    "Share": "共享",
    "Login": "登录",
    "Email": "电子邮件",
    "Welcome to Foxit PDF Web Collaboration!": "欢迎使用福昕PDF网络协作！",
    "Log in": "登录",
    "to collaborate on this file.": "在此文件上进行协作。",
    "Permission is required to view this file,": "需要获得权限才能查看此文件，",
    "Please log in to verify your permissions": "请登录以验证您的权限",
    "File List": "文件列表",
    "Create Share": "创建共享",
    "Start Collaboration": "开始协作",
    "Foxit Privacy Policy": "福昕隐私政策",
    "Create": "创建",
    "Continue": "继续",
    "please use a owner password to join the collaboration": "请使用所有者密码加入协作",
    "Lost connection with the server.": "与服务器的连接已断开。",
    "Re-established connection with the server.": "已重新建立与服务器的连接。",
    "File list": "文件列表",
    "Upload file": "上传文件",
    "OK": "确定",
    "Cancel": "取消",
    "Only people invited to this file": "仅限被邀请到此文件的人员",
    "Anyone with the link": "拥有链接的任何人",
    "Can Comment": "可以评论",
    "Can View": "可以查看",
    "leaderName invites you to follow": "{{leaderName}} 邀请您关注",
    "Accept": "接受",
    "Reject": "拒绝",
    "YOU": "您",
    "Waiting for followers...": "等待关注者...",
    "followers": "关注者",
    "Following": "正在关注",
    "following": "正在关注",
    "Follow": "关注",
    "Spotlight me": "聚焦我",
    "Stop": "停止",
    "You are currently spotLight": "您目前处于聚光灯下",
    "You are currently following": "您当前正在关注的是",
    "do you want to switch to": "您是否想要切换到",
    "Password": "密码",
    "Remove Me": "移除我",
    "Copy link": "复制链接",
    "Participants": "参与者",
    "Owner": "所有者",
    "Enter your email address": "输入您的电子邮件地址",
    "Back": "返回",
    "Send invitation": "发送邀请",
    "Email ,command Enter to add ": "电子邮件，点击Enter以添加",
    "Add": "添加",
    "Added people": "添加人员",
    "Share list": "共享列表",
    "Name": "名称",
    "Create time": "创建时间",
    "Start collaboration": "开始协作",
    "Current Collaboration": "当前协作",
    "Open": "打开",
    "Share files": "共享文件",
    "Invite": "邀请",
    "Stop share": "停止共享"
  },
  "OverlayComparison": {
    "Overlay Comparison": "叠加比较",
    "Source PDF": "源PDF",
    "Target PDF": "目标PDF",
    "Compare Results": "比较结果",
    "Password": "密码",
    "Please input password": "请输入密码",
    "Opacity": "不透明度",
    "The file format may be incorrect or corrupted!": "文件格式可能不正确或损坏！",
    "Compare PDF Files": "比较PDF文件",
    "Compare Files": "比较文件",
    "Old File": "旧文件",
    "New File": "新文件",
    "Compare Page Range": "比较页面范围",
    "Compare": "比较",
    "Zoom In": "放大",
    "Zoom Out": "缩小"
  },
  "Foxit PDF SDK for Web": "福昕PDF SDK网页版",
  "Choose": "选择",
  "MultipleCase": {
    "Browse...": "浏览...",
    "Demo description": "本演示展示了使用两个PDF查看器实例来在两个独立的DIV上显示PDF而不是使用IFrame的方法。"
  },
  "Conversion": {
    "PDF To Office": "PDF转Office",
    "Password error": "密码错误",
    "Use AI to recognize borderless tables": "使用AI识别无边框表格",
    "Upload": "上传",
    "Convert to Word": "转换为Word",
    "Convert to Excel": "转换为Excel",
    "Convert to PPT": "转换为PPT",
    "Download": "下载",
    "Password": "密码",
    "Please input password": "请输入密码",
    "OK": "确定",
    "Cancel": "取消",
    "Converting...": "正在转换...",
    "uploadFileSizeLimit": "对于此演示，PDF文件应小于{{UPLOAD_FILE_SIZE_LIMIT_MB}}MB。",
    "Please enter password": "请输入密码",
    "PDF To Word": "PDF转Word",
    "Convert PDF to Word documents": "将PDF文件转换为Word文档",
    "PDF To Excel": "PDF转Excel",
    "Convert PDF to Excel documents": "将PDF转换为Excel文档",
    "PDF To PowerPoint": "PDF转PowerPoint",
    "Convert PDF to PowerPoint": "将PDF转换为PowerPoint",
    "Convert failed": "转换失败"
  }
}